原來有十幾隻疫苗。。。。。。

Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95%
2. Gamaleya (RU) 95%
3. Moderna (US) 94%
4. Sinopharm II (CN) 79%
5. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70%
------------------------------------------
Johnson 1& Johnson (US) ??%
Novavax (US) ??%
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
SinoVac (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%

push

疫苗種類

Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95%
2. Gamaleya (RU) 95%
3. Moderna (US) 94%
4. Novavax (US) 8x %
5. Sinopharm II (CN) 79%
6. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70%
------------------------------------------
Johnson & Johnson (US) ??%
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
SinoVac (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%
=====================================
全球 82M 人已接種疫苗國 27 Jan

1 以色列 (2個人1個已接種)
2. 直布羅陀 (3個人1個已接種)
3. 阿聯酋 (4個人1個已接種)
4. 塞舌爾 (5個人1個已接種)
5. 英國 (9個人1個已接種)

J&J 好似有數據話99.999%

假的

推

Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95%
2. Gamaleya (RU) 95%
3. Moderna (US) 94%
4. Novavax (US) 8x %
5. Sinopharm II (CN) 79%
6. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70%
------------------------------------------
Johnson & Johnson (US) ??%
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
SinoVac (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%
=====================================
全球 86M 人已接種疫苗國 28 Jan

1 以色列 (2個人1個已接種)
2. 直布羅陀 (3個人1個已接種)
3. 阿聯酋 (3個人1個已接種)
4. 塞舌爾 (4個人1個已接種)
.
..
...
....
9.英國 (9個人1個已接種)

Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95%
2. Gamaleya (RU) 95%
3. Moderna (US) 94%
4. Novavax (US) 8x %
5. Sinopharm II (CN) 79%
6. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70%
7. Johnson & Johnson (US) 66%
------------------------------------------
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
SinoVac (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%
=====================================
全球 86M 人已接種疫苗國 28 Jan

1 以色列 (2個人1個已接種)
2. 直布羅陀 (3個人1個已接種)
3. 阿聯酋 (3個人1個已接種)
4. 塞舌爾 (4個人1個已接種)
5. 英國 (9個人1個已接種)

疫苗種類
Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95.0%
2. Gamaleya (RU) 95.0%
3. Moderna (US) 94.1%
4. Novavax (US) 8x.x %
5. Sinopharm II (CN) 79.0%
6. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70.0%
7. Johnson & Johnson (US) 66.0%
------------------------------------------
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
SinoVac (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%
=====================================
全球 91M 人已接種疫苗國 30 Jan

1 以色列 (2個人1個已接種)
2. 直布羅陀 (3個人1個已接種)
3. 阿聯酋 (3個人1個已接種)
4. 塞舌爾 (3個人1個已接種)
....
...
..
.
8. 英國 (7個人1個已接種)
..
.
12. 美國 (12個人1個已接種)

人類歹毒滅絕計劃

Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95.0%
2. Gamaleya (RU) 95.0%
3. Moderna (US) 94.1%
4. Novavax (US) 8x.x %
5. Sinopharm II (CN) 79.0%
6. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70.0%
7. Johnson & Johnson (US) 66.0%
------------------------------------------
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
SinoVac (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%
========================
全球 99M 人已接種疫苗國 30 Jan

1 以色列 (2個人1個已接種)
2. 直布羅陀 (3個人1個已接種)
3. 阿聯酋 (3個人1個已接種)
4. 塞舌爾 (3個人1個已接種)
....
...
..
.
8. 英國 (7個人1個已接種)
..
.
12. 美國 (10個人1個已接種)

數據咩網睇到

英國已經有500K人接種第二劑疫苗

支那野世界第一

接種疫苗後真實死亡率

今日新聞鹽水扮疫苗

林鄭咪又係打呢d ?

gogogo

Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95.0%
2. Gamaleya (RU) 95.0%
3. Moderna (US) 94.1%
4. Novavax (US) 8x.x %
5. Sinopharm II (CN) 79.0%
6. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70.0%
7. Johnson & Johnson (US) 66.0%
------------------------------------------
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
SinoVac (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%
========================
全球 102M 人已接種疫苗國 1 Feb

1 以色列 (2個人1個已接種)
2. 直布羅陀 (3個人1個已接種)
3. 阿聯酋 (3個人1個已接種)
4. 塞舌爾 (3個人1個已接種)
....
...
..
.
8. 英國 (7個人1個已接種)
..
.
12. 美國 (10個人1個已接種)

Phase 3 large-scale testing

1. BioNTech/Pfizer (DE/US) 95.0%
2. Gamaleya (RU) 95.0%
3. Moderna (US) 94.1%
4. Novavax (US) 8x.x %
5. Sinopharm II (CN) 79.0%
6. AstraZeneca/Oxford University (GB) 70.0%
7. Johnson & Johnson (US) 66.0%
8. SinoVac (CN) 62.6%
------------------------------------------
Medicago/GSK (CA/GB) ??%
CureVac (DE/US) ??%
CanSino (CN) ??%
Sinopharm I (CN) ??%
ZFSW (CN) ??%
Bharat Biotech (IN) ??%
========================
全球 205M 人已接種疫苗國 19 Feb
1. 直布羅陀 (5個人4個已接種)
2. 以色列 (5個人4個已接種)
3. 塞舌爾 (3個人2個已接種)
4. 阿聯酋 (2個人1個已接種)
....
...
..
.
10. 英國 (4個人1個已接種)
..
.
15. 美國 (5個人1個已接種)